大家覺得黎緊邊一晚會係真。水晶之夜

1.629 拉左坐48先法案通過左再轉告惡法

2.630 當晚就立法例牌有大遊行集會前都拉一班人

3.701 等你地出完黎之前夜晚捉人，證據新鮮熱辣

平時唔睇燒山，但分析話所有旗手叫過香港獨立都好危險，踢左保既會係最高危。
雖然我認為第一波應該會係名人優先

我知比狗咬係做唔到d咩
可以既話多關心身邊嘅朋友 keep contact
唔好比佢送左中都無人知

我唔識咩係水晶之夜
所以查咗維基

71港殤日已無懸念 心愛的香港已逝去 我的再三勸喻和叮囑〈蕭若元：理論蕭析〉